FYY幫6號補鑊

攞晒彩

即係9歲都懂性過6號...

戇撚鳩 你同條柒碌仲幫緊無線打工 唔撚係覺得我要去包容你地掛

道歉露出胸部是常識吧

無胸

佢起碼真係去派先
大把藝人仲活喺平行時空 繼續吃喝玩樂

實事撚

派比建制票倉
正

邊度有補

如果FYY去我屋企派
我一定擒佢入屋屌

屌佢做乜鳩仲做CCTVB

而家佢出黎選咩

影晒相做show
博乜撚

話明補鑊

算好同事啦下話

唔影又俾人問證據呢

6號有冇派

我覺得似係踩多6號兩腳

影又話做show
唔影又話冇證據

補咩鑊
#都冇一句香港不是原發點

佢自己都講錯啦

影相有一個好處係感染其他人一齊做
希望幫到啲阿婆阿叔 佢哋唔識online搶口罩係好慘
呢個時候娛樂圈都寒冰時期 做幾多show都無用啦

道歉要公屋露出先有用

咪又係喺tvb奶共

Tvb冇口罩比員工呀

9歲
點會傷感
我果陣小6 都未撚傷感過

果陣全港唔駛番學
有邊個小朋友會傷感
日日歡天喜地可以玩不知幾爽
只不過唔可以出街要留係屋企
吹水都唔係咁吹啦FYY

果陣真係唔識死
全家都無戴口罩, 日日如常
真係無而家咁驚, 出街都仲係好多人無戴口罩
今次竟然可以99% 人戴口罩

我都係小6
無傷感但真係淆

唔知既話識唔識上網fc?
算啦 咁得閒講Tvb臭雞 不過推下行動post

真係咩
謝婉雯死果陣 我喊左出黎

含撚啦臭閪

6號今年都40歲
即係當年佢23歲
23都仲係乜都唔知

利申 當年大FYY少少

無撚有錯

不推文回覆都唔用 叫人推行動post

見到殉職唔會傷感咩
利申小2

On9 不分年齡
睇下班死廢老就知

重留係tvb嘅 唔洗可憐佢地啦

連登仔難服侍第一日知咩

當年on9冇人會話你，但咁大個人都未認清個事實就真on9。唔好叫6號啦，叫69算啦

看不到笑臉

是咪要讚下佢好有童真

冇人話你
係屌7隻奶肥媽狗仔67號姐

Eason 子華咁做會點

中肯
傷感唔會識, 但驚係一定

有圖有真相吖嘛

Tvb 出黎選咩 做咩針對tvb